# Biografia
[Regresar](https://gitlab.com/djgpujota/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/blob/master/README.md)

<img src="https://gitlab.com/djgpujota/capacitaciones-yv-mlab-2021/-/raw/master/imagenes/biografia.jpeg " width="100">

Mi nombre es Dylan Javier Pujota Garcia, nací en Quito el 7 de febrero del 2000, actualmente tengo 21 años. Mis padres son Edgar Pujota y Mariela Garcia.

Desde pequeño me gusto estudiar, desde pequeño me gustaron las computadoras el saber como funcionan etc.
Estudié en la escuela Camilo Ponce, a los 11 años entre al colegio Benjamín Carrión en el cual seguí el bachillerato unificado me gradué a los 17,a los 18 años ingrese a un curso de capacitación para rendir la prueba ser bachiller, a los 19 años ingrese al Instituto Cordillera, en 2020 rendi la prueba ser bachiller, fui aceptado en el Instituto yavirac donde actualmente estudio desarrollo de software

Me gusta pasar tiempo viendo series, salir a caminar al parque etc.